Toen hij naar de volgende kamer was gegaan, wendde hij zich plotseling tot meneer Lorry en haar vader, die volgde, en zei tegen de laatste: "Je had grote invloed maar gisteren, dokter Manette; laat het tenminste uitgeprobeerd worden.
